Chemsex 用藥性愛知多啲 Know More and No More

Chemsex用藥性愛是指在性行為時濫用娛樂性藥物（即毒品）來提升性興奮程度，近年在本地男男族群內尤其盛行。2017年衞生防護中心發表的「香港男男性接觸者愛滋病風險及流行情況調查」(PRiSM)中發現，近17%受訪者曾在性行為期間使用毒品，令進行高危無套性行為的比率持續上升，情況令人憂慮。

為了讓大家全面理解Chemsex，基金會邀請香港大學社會學系劉凱亮博士主持網上工作坊第一集，深入淺出剖析「誰會玩」、「邊度玩」、「玩邊啲」、「點解玩」及「點危險」。工作坊詳情如下︰

Know More Chemsex | Chemsex No More 1.0
日期︰3月26日（星期五）
時間︰晚上8:30
形式︰基金會Facebook LIVE直播
*預告︰Know More Chemsex | Chemsex No More 2.0 將會更深入講解Chemsex用藥性愛的迷思、經歷、傷害、急救、出路

免責聲明: 此活動旨在讓公眾全面理解「用藥性愛Chemfun / Chemsex行為」對使用者的危害與涉及的風險。嘉賓言論純屬個人意見，不代表基金會立場。

自推一次先

抄我名

撞名啫

想問一下，其實你哋知唔知咩嘢係chem fun/cf/ chemsex，我估男男應該會知道多啲